# "Ejercicios del curso Introducción a la programación"

## Descripción
Repositorio creado para agregar los ejercicios realizados en el curso de Introducción a la programación

## Autor
* Montoya Pérez Héctor

### Contacto
montoya.hector@comunidad.unam.mx
